比過南亞仔聊既絲打入一入黎

頭先係屋企樓下比班南亞仔聊，其中一個就拍我膊頭講i love u之後我就奔跑返屋企。
事後我同返男朋友講，佢屌鳩我點解唔識屌返佢去反抗，話我助長歪風。果刻我好驚，一黎我得自己一個，人地成班人咁我驚都好正常姐，果刻緊係以自己既安全為先，如果我真係罵佢既話，點知佢會唔會覺得我挑釁佢地再攞刀斬鳩我姐，或者打鳩我，一人一拳我都死啦。
我男朋友就覺得我應該大聲屌鳩佢警告佢唔可以咁樣，如果唔係下次佢唔係拍我膊頭，係拍我屎忽咁點算。我就覺得咁樣擺明挑釁人啦，今次走得甩姐但係下次如果又撞到同一班南亞仔佢認得我真係過黎打鳩我咁點算 始終都係屋企樓下，撞得返都唔出奇。

下次再有呢d情況我都唔知可以點，我又唔想挑釁人但係我唔「反抗」又會比男朋友屌撚死（因為已經唔止一次比人聊完我就dup低頭走），我好唔開心，明明係我比人聊，我男朋友唔係嬲果班仆街而係嬲我唔屌鳩d南亞仔。有無人可以比d建議我

我通常都會唔出聲，但用一個「你係咪on9架？」嘅眼神睥對方
呢啲友都係貪好玩姐，你頭dupdup 或者動怒都只會令佢覺得過癮

叫你條仔當面屌翻班南亞人，你條仔唔敢咪屌你條仔

睇你咩環境比人聊囉..
如果無人無物,我建議你都係算數
但你話屋企樓下,點都有D人掛?入面又有保安
可以大叫 又或者怒啤佢地
唔該你地D女仔唔好做壞哂,比人咁樣聊一定要出聲..D南亞狗就係正正因為你地D女仔唔敢發聲先會咁做
如果咁樣都無效又或者係無人無物既環境下,佢又有進一步既行動,聽專家講過,你可以扮癲..用手指係咁整自己,對方見到咁通常都會驚之後走
下次再咁夜番屋企叫你男朋友送囉
ANYWAY 下次小心D

係囉我都覺得你同佢講野咪仲衰，盞同你講多兩句咁，佢地都見女就聊架啦唔理佢就搵下一個目標架啦，但我男朋友就覺得我蛇quea 每次都瘋狂屌鳩我點解唔罵d南亞佬

頭先既情況就唔係好多人囉始終都夜，同埋大叫得黎都已經出左事啦仲要人地成鵬人咁，驚都好正常囉

無話你驚係唔正常既,就算不幸發生左,都起碼可以追究下,又或者你不斷大叫始終會吸引到人地既目光,比人施暴到一半起碼都有人阻止,唔駛比人中出呀嘛

同埋你話正正因為你地D女仔唔敢發聲先會咁做咁到底可以點樣出聲呀 叫佢唔好再咁樣聊人？屌佢老母？

痴撚線

屌你真係無撚腦,廢鳩事同你講,仆你個臭街

班蝻就係因為一班仔又無聊貪玩自咁做，同大部分中學生爛仔心理其實一樣，而若果你表現得愈驚慌，愈花容失色，班

蝻先會愈興奮
所以你首先要做既野就係鎮定，跟住我會覺得有兩個選擇，第一可以用西面加極度厭惡表情話比佢哋聽，佢哋好噁心。第二就係完全poker face，用少少仇恨加種族歧視既目光睥佢地半秒，呢兩個表情係最turn off男人既表情，一般人見到都會好唔自在，至於大聲屌鳩佢哋呢，我諗緊你條仔係咪死淨把口果d人，街邊d蝻咁撚大隻，我咁重磅都唔夠膽聊佢，辣興左都幾大獲

下次啤鳩佢，呢個方法好似都唔錯

成日經過班南亞佢地都會講早晨靚女，
未試過應返佢地淨係會閪面扮聽唔到

Same
樓下d南亞人好恐怖，無啦啦叫你靚女果d
岩岩拍拖果陣男朋友都堅持送我番到屋企
依家？

你男朋友都癡撚線的
夜媽媽一個女仔俾幾個南狗撩 仲叫你反抗？
佢地咁癲 點知佢地會做啲乜出黎呀？係咪先
啲小學雞一定會話：「唔通姦柒左你咩？」

利 我都試過 果時等緊我男友 但我都係不慌不忙繼續企係道 班南狗撩多兩句就走左了
我男朋友話南狗啲文化係好鍾意得閒無事就撩下女仔的

Btw 你男朋友講到咁英勇 下次有咩事叫佢唔好撚縮呀！

同埋我都係保障自己安全姐，唔通仲企係度屌鳩佢地咩，一陣真係辣著左佢地咁大叫得黎都遲左啦，我都係覺得避得就避姐

之前日光日白係旺角美芝睇衫都試過比南亞仔聊
諗起都驚驚地 我一邊揀衫 佢一邊同我講野
係咁用英文問我叫咩名 可唔可以做個朋友
初初諗住都係講幾句就hea9佢
點知冇啦啦讚我幾靚 跟手又問埋我電話
我唔比電話佢就企左係到成一兩個字等我
個陣老板娘又睇唔到 又冇人留意到我
嚇到我即刻上樓上睇衫

樓主男朋友真係好唔識諗
正常一個女仔咁夜聽到有人同佢咁講都驚啦 同埋仲要係南亞裔人士黎
聽到個下都淆到瀨屎咁濟 仲邊有膽同閒情去屌返佢呀

唉都唔關日頭定夜晚事，基本上你一個人就會比佢地聊，自己一個實嚇死啦

講極佢都唔明架啦，而家仲係度屌緊 仲要頭先唔止一個南亞，係一班呀！！

幾年前我家姐試過，夜晚晚喺西鐵站比人聊